大家覺唔覺得屯門區設計好撚戇鳩？設施嚴重老化，直頭係不宜居城市？

屯門真係好撚難住，設施老化到仆街，新墟街市污糟到痴線，住又住唔落人。

屯門區正一垃圾新市鎮，屯門公路係失敗產品，垃圾到仆街，整個屯門根本係不宜區城市。

屯門醫院急症室仲要等成8粒鐘，人又老化，樓又老化，愈來愈差？

有無連登仔都係好撚憎屯門？

你去過荃灣元朗D街市未

好憎屯門可以留個言，屯門區真係痴線新市鎮，好垃圾！ 愈黎愈差，爛到一個點，係唔知邊撚個港英政府官員提出發展屯門區！

當初咪撚發展屯門就唔洗製造悲劇，比番屯門做青山小漁村咪幾好。

幾十萬人流左入其他區
日日屌十八區老母

屯門醫院係超負荷嘅
但係其他嘢又唔係你講到咁差

新墟街市點污糟都唔及九龍個d⋯
望下牛池灣先，唔落雨個地都係濕，老鼠周圍飛，食物同垃圾一齊放咁，污糟到非飛起

垃圾樓豬

觀塘先係

屯門公路都夠垃圾啦掛？

真係好唔撚店，屯門區d樓又起得唔夠高，起埋d納米樓出黎，如果層層都起到40層樓，單位面積達到最大，一個單位740呎，人人都住得開開心心lo

屯門d樓係到浪費哂d地，唔知邊撚個天才設計師設計呢d樓。

應該要棟棟樓都起到45層咁先最好

沙田個邊規劃得咪幾好！ d樓起得高高地，水泉澳都起到30層樓啦，屯門安定仲係20幾層，浪費地皮

屯門最大的好處就係啲樓唔高
全部都四五十層樓
高到市區咁樣焗都仆街
你住埋我份啦

屯門公路, 問下屯門仆街車手囉
唔炒車唔塞車嘅話
我朝早係40分鐘出到市區返工

塞車呢個問題吐露港公路一樣有

納米樓係得屯門有咩?

當年規劃時香港有幾多人而家香港又有幾多人？安定邨都起左成四五十年都比你攞埋嚟屌🤷🏻‍♂️

元朗仲垃圾，大馬路嗰邊又舊又殘又迫

我就係想佢好似市區咁樣，起到層層都45層樓，可以增加單位數量以及單位面積。

比你起到矮樓，得10幾層樓，但單位入面逼到仆街好有撚用咩？

唐樓最多呢d問題，屯門區好多呢d唐樓，根本應該拆撚哂佢起45層居屋好過

深水埗街市仲撚污糟

所以我咪話應該大幅重建，深水埗海達邨都係咁啦，個邊而家真係勁繁榮，起樓起到40層高，仲要多左個麗翠苑，隔離又起40層高公屋，大幅增加單位數量，增大單位面積，呢d先係香港要做既野黎！

回復八萬五時代係最好的！

屯門醫院 等急症要等8粒鐘，地獄醫院

講到底都係屯公姐
區內還好喎

見到啲屯門閪係度吹奏屯門有幾撚好 有幾正

我只係想講我寧願瞓街都唔想住屯門

樓主又發作

所以樓價反映返出嚟

可能今日塞完屯公傻鳩左

咪就係，屯門係全香港最垃圾既新市鎮一個，totally rubbish !

屯門公路其實拆撚左佢啦，條公路無一日係唔塞車的

建議你睇下香港電台早排upload上youtube果幾條片
設計屯門果班人直頭係神級